你班GAY佬究竟幾撚時死=,=

男人老狗 成班零仔係度叫春 起晒雞皮

咁你呢

你都未死

死5p

你呢

after you